得罪講句，除左曼城，其他狗隊冇資格串我地曼聯

即係講緊咩啊仙奴啊 車路土啊 之流

明？

終於認自己係死獌狗

我不是利物浦球迷

好老實
我地上年係歐洲賽打生打死幫英超拎分，其他隊係度做緊乜？俾其他國家球隊淘汰呀
你地可以唔支持，但都唔好踩丫
成班垃圾
今年又係得我地追住曼城黎咬，你地又做緊乜？

😂

多撚謝

點建無利記

Condom 黎，狗都不如，不值一提